強烈要求正名：唔是封關 係禁全部大陸人入境

封關封關
成日俾班仆街spin 走：
係咪唔俾香港人返黎？
係咪唔俾外國人黎香港？

屌
宜家係要禁全部大陸人落黎
大陸人：全禁
香港人/外國人係大陸返黎
強制家中隔離14日

唔好再俾政府偷換概念
然後又拖拖拖

岩
好似沒五大訴求呢類明確要求 政府實spin 到極端之後ban

拒絕大陸人入境，直至人禍結束